8月去日本exchange, 有咩要注意

自己本身係final year, 已經讀齊credit
可以任玩
有冇去過或者就去既巴絲傾下

你細佬準備好未

我係真絲

你個肉洞準備好未
去邊exchange又唔講

利申有男朋友 準備long D

去名古屋

去個邊搵part time
生活費幾貴下

我都係黎緊9月去 都係final year 左 唔使credit transfer

做便利店個d?

啊 有同伴
想有d 歷練先出社會
雖然我已經有offer

Exchange好似冇得打工

有呀
你有境個時填張form
佢會係你張在留卡到蓋個印
寫住每星期可以工作唔超過 好似係18小時
exact hrs forgot
我就之前係大阪 做legoland discovery centre
好似迪士尼個啲都會請留學生
便利店都多人做

我想學好d 日本同識多d 人
我見過有d 同學做居酒屋個d

咁正 animate bookoff請唔請學生

可能請都請d 日文流利既

推下先，有冇同伴

做緊社畜

記得有Jasso獎學金要申請

ムギ 好期待大結局

Jasso 係exchange就申請得

已畢業？ 係邊區

填左form 佢用咩準則揀人？ 又唔使我填gpa個d

我都好期待，好好睇
係呀我係經學校申請就ok

完全靠運
睇下你好唔好彩，如果個年少人申請就大機會，gpa後期先填

希望少d人 80000yen真係好多
其實個邊每個月使幾多度？

使幾多真係好睇每個人
交通就真係最貴，我返學好遠所以每個月15000yen左右，宿舍18000 yen水電費冬天6000 yen左右，食大學canteen 500 yen lunch, 晚飯700-800 yen
基本上就個scholarship咁既cost

巴打當年去邊?